https://web.archive.org/web/20031101132452/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=587

### [11740] 英輔	2003.09.13 SAT 11:20:50　
	
おつかれさまです。
ドアの鍵を打ち抜かずに、マメにピッキングしたということは、
堪え性も出てきたのだろうか・・・。

○Ｍａｍｉ様
　　小生は阿香の胸フェチではない！胸ファンだ！
　　フェチは上流階級者 ないし 変質者の悪趣味の意、
　　ファンは一般人の明るい楽しみの意だ！
　　（小生の勝手な解釈ですが・・・）
　　別件ですが、老眼で狙撃をしないっていうのはジョークだと思います。
　　（多分）
○ｃｈｉｋｋａ様
　　平松絵里さん、結構怖いどころの女性ではありません。
　　水曜日の晩、ＮＨＫで彼女の番組がありましたが、壮絶でした。
○無言のパンダ様
　　小生、英語苦手なんで勘違いいたしておりました。スミマセン。
　　ＡＨ８巻を「あなた」と思えば、ゲッチュー！ですね。
　　ついでにもう一つ細かいことを。
　　「なんでやねん」は関西弁ではなく、吉本風の大阪弁です。
　　子供以外は、それほど「ねん」「ねん」言わないんです。
　　全然別件ですけど、月ふっ飛ばしたのってピッ○ロでしたけ？

### [11739] Ｍａｍｉ	2003.09.13 SAT 00:01:27　
	
みなさんこんばんは～。今週の感想です。
アシャンの呼ぶさゆりさんはあねさんには見えず、冴子さんの時だけそう見える・・・。なんで？？？
ＣＨのお仕事が見れて嬉しくなりました♪老眼ってそんなところにも影響でるんかー。考えが及びませんでした。
りょうって北条先生の実体験に基づいて進化（？）してるのかなぁ・・・。

＞[11714] chikkaさま、[11719] キャロラインｚさま
　昨日の中秋の名月はバケツをひっくり返したような雨でまんじゅうだけ食べました。

＞[11718] いちのさま
　ありゃま゛っ。（赤面）

＞[11721] 千葉のOBA3さま
　ほんと、いい感じの絵ですよね。ＣＨの時のアニキとの写真も好きだったけどやっぱりツーショットはえ～な～。

＞[11723] 葵さま
　かなり痛いですねぇ～。新聞マメに出してるのね。えらい！

＞[11725] black glassesさま
　んー？いつからロムってたかは忘れました。２年前にちょこっと出没してそれから今年に入って出たり引っ込んだりです♪

＞[11727] ふじっちょさま
　専業主婦のわたくしは年中有休でーす。

＞[11729] 無言のパンダさま
　＞ピッ○ロ　不覚にも受けました。懸賞の件ありがとうございました。悩んでたんですよ～。（みろりさまもありがとう～）

＞[11730] 圭之助（けーの）さま
　アル中のけーのさまならご存知かと思いますがアニメのエンディング歌ってますね。

＞[11734] 100tハンマー管理人さま
　いつもありがとうございます。これからもよろしくお願いいたします。

＞[11737] いもさま
　はじめまして～。わーい、またロムッてた時の方の登場だ！

長くなってすみません。では、また～。


### [11738] 葵	2003.09.12 FRI 21:31:19　
	
＞１００ｔハンマー管理人さま
お忙しい中、ありがとうございました。管理人さまにお祈りしてもらったら、当たりそうな予感…？！（笑）

＞いもさま
お久～ん♪そうですか、懐かしき山下書店に行かれたんですか。イロイロ思いでのあるトコ（笑）ですよね～…。サイン色紙、先日友人Ｋさまと行った、池袋のアニメイトでも見ましたよ。うっとり～と見惚れてたら、友人Ｋさまがズバリ「コレ、印刷でしょ」と。私には本物に見えたのだが…うﾞ～む…∈_∋？　

＞無言のパンダさま
書き忘れたけど、先日行ったアニメイトで「パンダ－ゼット」のＴシャツ売ってたよ。１枚３９８０円!!パンダにくれてやる餌にしては高すぎる…と、やめました。欲しかったら自分で買ってね～♪（笑）

### [11737] いも	2003.09.12 FRI 20:43:17　
	
こんばんわ。またお久しぶりになってしまいました～。(^_^;)
まだＡＨ８巻買ってない私ですが（滝汗）、ちょっとお邪魔させてください。（ついでに今週のバンチもまだちゃんと読んでない・苦笑）

今日、新宿東口ＭＹＣＩＴＹの山下書店（以前「ＸＹＺｂｏｘ」をやっていたお店です）に寄ったら、応募券２枚で当たる～の北条先生の色紙がおいてありました。
「コレにあなたのお名前が入ります！」って書いてあって、おお！これが実物か！と、しげしげとみつめちゃいました☆
（じ、実物ですよね・・・？？？）
お近くの方は是非～見てみてくださいね。いやあ、欲しい！（笑）


前回の私のカキコにレス下さった皆様、ありがとうございました。（←オイオイ、ソレで済ます気か・汗）
それでは、それでは～また☆いもでした。（済ませました、すいません (^_^;)

### [11736] ぽん☆	2003.09.12 FRI 19:17:50　
	
免許を取ってペーパードライバーで8年、つい2週間前から
運転を始め、おぼつかない運転でコンビニに行き、バンチ
をGET！してきたぽん☆です。

遅ばせながら感想です☆
まずは8巻ですが、さ、さすが先生！と思いました★
あんなに沢山の登場人物がいるのに、それぞれの個性
の表現がきちんと描かれてて、冴子姉さんなんて女性
なのに・・凄いです！
けど、奥が深いストーリーだなと思いました（＞＜）＊

Ψ今週号の感想Ψ　私もアシャンじゃないですが、遼が部屋
にいたのでちょっと焦りましたが、流石の遼も、いくら
なんでも香そっくりの御姉さんに手は出さない、いや
出せないのではっ・・と思うのですが（＾＾）？
どうでしょうか？？
（もし出したら是非責任と取ってですね～）
後、アシャンが狙撃して遼がピースした次のコマの
アシャンの笑顔が何とも印象的というか、かわい～
というか・・けど、やっぱり顔は香だけど、性格
は御姉さんなのですね・・やっぱりちょっとせつない
です（＞＜）＊次回以降、香との生活の回想シーン
など楽しみにしています！

後、全然本編とは関係ないのですが（？）、いつか
漫画家の依頼人がXYZしてきて、その漫画家さんの
手伝いとかしたりしつつ事件を解決していく・・って
いうお話をみたいのですが、当然その漫画家さんは
是非、北条先生がモデルでお願いしま～す（＃＾＾＃）
（単に先生の事がもっと知りたいだけなのですが）




### [11735] みろり	2003.09.12 FRI 17:37:17　
	
100tハンマー管理人さま
回答ありがとうございます～！！
文句言ってすみませんｍ(_ _)ｍ
仕事中もバンチのこと考えてる熱心さに免じてお赦しを～～（って、自慢できることじゃないか…）

### [11734] 100tハンマー管理人	2003.09.12 FRI 17:03:11　
	
１、応募券はバンチ（9/11,9/19,9/26発売号）・単行本帯（蒼天・エンジェル）のいずれかから、２枚添付ください。バンチ(11)＋バンチ(19)、蒼天＋エンジェル、バンチ＋エンジェル などの組み合わせがＯＫです。

２、プレゼントは、北条先生色紙25名様＋原先生色紙25名様 ＋ ポストカードセット500名様になります。

応募要項が分かりにくく申し訳ありません。ご当選お祈り申し上げます。

### [11733] みろり	2003.09.12 FRI 16:18:22　
	
あたしも、確認したいんですが～～。
５５０名と言うのは【（応募者名を書き込んでくれる色紙原先生２５名+北条先生２５名）+５００名】と考えて良いんですよね。バンチ・・・前々からなんか表現がわかりにくい…ような気がします。(ごめんちょ)よろしくお願いいたします(パ－ト2)m(__)m

### [11732] 無言のパンダ	2003.09.12 FRI 16:10:59　
	
こんにちわ☆

応募券２枚で色紙が当たるという「プレゼントフェア」について、ちょっと混乱しているので質問です☆
「応募券２枚」というのはコミックスの帯についているものも含めて「２枚必要」なのですか？
それともコミックスについているものは１枚でも可という意味で、バンチについている応募券は２枚要るということでしょうか？
私は最初どっちでもいいから２枚必要なんだと思ってたのですが、あらためて応募説明を読むと、どっちともとれる内容なので只今混乱中です(^^ゞ
お答えよろしくお願いいたしますm(__)m

### [11731] こぶた	2003.09.12 FRI 11:32:36　
	
さて、今週のバンチの感想
「香の幸せを守るため･･･」感動ですよね。（こぶたも言われたい）でも、「最近、老眼がでてきて･･･」というところこぶたは笑ってしまいました。りょうさんのキャラ変わりましたよね。
一週間早百合さんが無事に過ごせるのか心配ですが･･･１００ｔハンマーがあるから大丈夫ですよね！いっぱい振り回して下さい。
昔のりょうと香を見ているようでうれしいです。
次回のバンチ予告だけではなく、携帯のｉバンチの予告も”小百合”になってますよ。

＞[11721] 千葉のOBA3さま
そうそう香ちゃんの死が悲しくって･･･（涙）食事が･･･
リバウンドしないように心がけています。痩せるのよりも体重維持のほうが難しいとこぶたは思うのですが･･･？
でも、千葉のOBA3さま１５キロの減量おめでとう！
あまり無理しないでくださいね(^-^)

＞[11730] 圭之助（けーの）さま
雷と雨？今朝の東京の雲行きがどうも怪しい？
夕立がきそうな灰色の雲が浮かんでいます。

### [11730] 圭之助（けーの）	2003.09.12 FRI 10:48:03　
	
おはようございます。圭之助です。昨夜、来ようと思ったんだけど…急にカミナリと雨が降りまして…ｆ(^_^;) ふじっちょさまじゃないけど、あんまりゴロゴロ鳴るもんだから、パソの立ち上げが恐くて…お絵描きしてました（汗）

♪今週の感想♪
なんか今のリョウは、ＣＨでの「槙村兄」的なポジションに近くなってきてる？狙撃の後、依頼人と並んでアシャン達にピースしてるあたりの雰囲気を見ると、そんな感じを受けましたネ(^-^*)依頼とってきて、手配とかはアシャンと相談してるんだろうけど、狙撃とか実践的な事はアシャンに任せるっていうか…。ま、いざとなったらリョウだってまだまだ腕は落ちてないはずだと思うけど☆しかし、１週間ですか…さゆりさん、無事に過ごせるのかしら（笑）私としては、リョウと香の過去の生活ぶりが垣間見れないかな～と、密かに期待してたりします♪（*￣▽￣*）

＞[11725] black glassesさま
はい！カキコいたしました。もう２ヶ月近く過ぎてましたか？！日付の感覚がナイので…イヤハヤ(^^ゞ　それにしてもアルちゃんの夏イベ、あいかわらず雨が憑いてくるんだなー。と、懐かしく思い返してしまいました（笑）お時間が出来ましたら、またその辺、こちらから直メでも出させていただきマス♪

＞[11718・720] いちのさま
「ステージにマイクを置きつつ」って、歌の巡業だったのかぁ。ホントはなんのツアー中なんだろぉ（笑）やっぱ、たまさまとの愛の逃避行説が有力!?

### [11729] 無言のパンダ	2003.09.12 FRI 02:31:18　
	
こんばんわ★
月が・・月がなーい！く～っ！ピッ○ロめぇ～～～！（古っ）

☆今週のＡＨ
どこかで見たような展開になってきてますねぇ～(^_^;)さてこの先はどんな一週間になるんだろう？
でも、ぽぽさまのおっしゃるように早百合さんって、ちょっとゴーマンなお方かも？（汗）だってリョウのほうが香ちゃんと一緒にいた時間は、うんと長いんだよ。早百合さんは遠い記憶の片隅にいた「妹」のことをいったいどれだけ理解しているというのだろうか？
ところで香瑩もＣＨとして板についてきましたね☆「暗殺者」だったという自分の過去もちゃんと受け止めた上で仕事してるし・・・成長したんなだなぁ～。

＞いちのさま（７１８）
「ステージにマイクを置きつつ」って。。。ここはどこ？私は誰？！いちのさま！アンタ「モ＠エちゃん」か～？！勝手に引退すんなーっ！⊂(▼(工)▼ﾒ)⊃==Ｃ----____≡￤-)┼<　ｽﾞﾙｽﾞﾙ

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（７２２）
「あの写真はセルフタイマーで・・・」きっとそれよ！それ♪私ったら「セルフタイマー」って言葉を思い出せなくて。。。(>_<)

＞葵さま（７２３）
（￣□￣；）！！またまたバン懸女王の実力発揮か？！

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま（７２５）
ありゃりゃ・・ＢＧさまに懇願されちゃったよ！パンダさんはいつだって優しいでしょ？でしょ？！(　▽|||)＼(￣￣*)

＞ふじっちょさま（ヘソ出し疑惑）（７２７）
自分でプリンス言うな～＼（▼▼ﾒ）オイ・・・
しかも「返す」だとー？（￣ε￣）ｂ" チッチッチだ～め！バトルじゃ！いちのＶＳふじっちょのバトルを始めるのじゃ～っ！（＞＜　；）☆◯（▼▼ ）ｏ　バキ！！
ええ～？！自分の住所を書かずに郵便物を出したぁ～？！ヽ（￣ー￣ ；）ノよっぽど怖かったんだね。。。Ｍさまからのラブレター攻撃が（爆）

お（ﾒ▼Ｏ▼）や（ﾒ▼◇▼）す（ﾒ▼｡▼）み（ﾒ▼皿▼）┳＊－－ﾊﾞｷｭｰﾝ！！


### [11728] みろり	2003.09.12 FRI 02:20:34　
	
＞ふじっちょさま(雷におヘソ取られたンかい？)
それがさ、まだ届いてないんだ。心配。
ゆうパック？普通郵便？自分の住所書かなかったぁ～？
あ～ん、どじどじ！
将人さまのサイト、クイズ見ました。ちくしょう、間違っちゃったぜ。自信満万で答えたのに…

今日は疲れてるの、これで失礼、明日こそ長カキコしちゃる！
皆さん、中秋の名月堪能しました？

### [11727] ふじっちょ	2003.09.12 FRI 00:13:48　
	
こんばんわ☆　ふじっちょさりげなく参上(笑)
約１週間ごぶさTURN（ダンディ風）してたわけですが、もう遠い…遠い過去の話ですね(-。-)y-゜゜゜皆さん覚えてます？来なかった理由は雷が怖かったからです(笑)（この４・５日夕方頃になると毎日鳴ってます）

☆今週の感想☆
阿香のピッキングって新たなモッコリ封じ法だったんですね(笑)まあハンマーでドアぶち破ってたら不経済ですし、奇襲効果もさらにUPですからね(笑)
WNのネットワーク使ってもCH＝スイーパーである事は分からなかったんですね流石と言うか何と言うか…(-_-;)
早百合さん…そんな時間にそんな場所でモデルガン構える方が問題あると思いますが（爆）標的の小太りの男と聞いてもしやモッチー？何て思ったのは僕だけだろうか(?_?)

かつてCHではリョウは常に香の“幸せ”について迷っていた…けどAHではハッキリと「香の“幸せ”の為」と言い切っていましたね。でもあの目が語る真実は一体…

早百合さんが決めた「１週間」この間いったい彼女は阿香に対してどういった行動を起こすんでしょうね(^_^)阿香が学校に行ってない事を気にしてたみたいなんでもしかして…
とりあえず「AH」としてのこの話しが楽しみです(^o^)丿

とりあえず１週間分のレス全部は返せそうにないんで本日から出直します(-_-)＞
＞[11718] いちのさま
お久しぶりですm(__)m「F氏」とは私の事です。復活されたんでようやくプリンスが返せます(笑)そんな引退するとか仰らずに再びBBSのプリンスとして活躍して下さい(^o^)丿

＞みろりさま
例の物届いたのかな～？今更ながらに心配です(-_-;)無事に届いたらいいけど、下手すりゃ帰ってこないからな…（自分家の住所書いてない愚か者）無事に届いたらメール下さいm(__)m

＞将人(元・魔人)さま＆彼のサイトに行かれる皆様
昨日・今日とクイズ新作投稿しました(^o^)丿CHに６問、AHに３問投稿しましたのでまた見に行ってください。

明日（１２日）とりあえず学校です。授業はまだだけど土日月はさむんだったら１６日からにして欲しかった（忙しい人ゴメンナサイm(__)m）
今日から心機一転で頑張ります。BBSも頑張って書き込みますんで皆様改めてよろしくお願いしますm(__)m

### [11726] ぽぽ（Hyogo）	2003.09.11 THU 22:49:41　
	
☆今週のＡＨ☆
「一週間･･･時間を『あげます』」だなんて、なぁ～んてゴーマンなシトなんでしょ早百合さん。「一週間生活を見させてください」なら分かるけど、会った初日でそんなこと言うなんて～。一週間待ってどうする気！？でも、

「あなたは裏の世界のことを知らなさすぎる！！
いや知らないほうが幸せなのだ！！」

コミック１６巻のリョウちゃんの言葉が染みるノ･･･。 (;_;)
リョウちゃんや裏の世界を知らないほうがいいんだけど、リョウちゃんや香ちゃん、阿香の生い立ちを知らないがゆえに出た言葉だと納得させてます･･･。
リョウや香瑩のように育ったがゆえにできる人助けもあるんだーーっ、あるんだー･･･。そして香ちゃんも阿香も幸せだよー、早百合さぁ～ん･･･。

### [11725] black glasses	2003.09.11 THU 22:46:15　
	
こんばんは

超久しぶりに今週号の感想です。（約1年半ぶり）
葵様[11723]が言われている通り展開がCHになってる気がしましたね。そして香瑩もだんだん香と同じ発想になってきてリョウを疑う場面がパターン的に同じになってきたように思いました。さてさゆりさんはこの1週間でどういう結論を出すのか？それとCHの時と同じようにさゆりさん自身が誰かに狙われてるというのはないですよね。でも今後の展開でリョウと香瑩の日常生活が見られるのですよね。それが何よりも楽しみです。

＞無言のパンダ様[11695]、たま様[11699]
改めてお願いします。お手柔らかにお願いしますね。(懇願）

＞葵様[11697]
う～、時すでに遅し。無難にやり過ごせることを祈るのみか、ハァ～。

＞Ｍａｍｉ様[11698]
初めまして、最近から来られてる方ですよね？（違ってたらごめんなさい）にも関わらず僕の存在を知ってるとは驚きです。でしたらかなり長い間ロムってたんですね。僕の存在をたま様も某サイトでお会いするまで知らなかったくらいですから。

＞おっさん様[11713]
公式でお会いするのはお久しぶりですね。相変わらずお忙しいようで無理せず体には気をつけてください。またチャットやりましょうね。

＞圭之助様
初めまして、確か2ヶ月ほど前「アル中」のことでレスくれましたよね。すみません、あの時忙しくてロムするのが精一杯でレスできなくて。圭之助様も元「アル中」でしたか！僕は現段階がそうです。今年の夏のイベント野外でしたが大雨の中行ってきました。最高に楽しかったですよ！

ではまた来ま～す！

### [11724] 葵	2003.09.11 THU 21:31:45　
	
　あ、カキコしてる間にＢｌｕｅ　Ｃａｔさまがいらしてた。今日でイイのよね?!(;^_^A

### [11723] 葵	2003.09.11 THU 21:30:28　
	
　あのぉ…だぁれも来てないけど、今日発売の「バンチ」の感想って、今日書いてもイイのかな？そもそも、何故に発売日がくりあがったのー？！

＞１００ｔハンマー管理人さま
注意カキコがナイので、感想、書かせていただきます。もしフライングになってるのでしたら、削除して頂いて結構です。

　さて…なんだかしっかりと、ＣＨと同じ展開になってきてますね。阿香の身の上を心配するさゆりさん（なんかこの字面が一番しっくりくる…）。同じく「一週間」という期限で、さゆりさんが彼等をどう見、どう感じるのかが楽しみです。しっかし「何もしなかった？」と第一声をあげるたり、阿香もリョウの全てを信頼してるわけじゃないのね？（笑）余談ですが次号予告ページ、「小百合さん」になってました…クスッ♪

＞いちのさま
お帰りなさい♪復帰後早々、たまさまとラブラブモードですか？そんなトコで浮気してると、恐怖の愛妻・里奈さまが出てくるわよ？キャァーッ!!!（（ ( (ヽ(；^^)/

＞ちょっとショック…
○売新聞下段に出てたＡＨコミック発売の広告、切り取り忘れ、さらには新聞回収に出されてしまった。暑さボケにしたって悲しすぎる…ＯＨ　ＭＹ　ＧＯＤ!!!（T_T)

### [11722] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.11 THU 21:22:01　
	
　こんばんは～。　今週の、感想です。
　リョウぱーぱと阿香のやりとり、なんかとってもかわいくて、ほほえましかったです（ほのぼの）。Ｃ・Ｈとしての“お仕事”がさりげなく描かれているのが、いいな、って思いました。なんか、二人の日常に触れた気がして。でもさぁ、りょお、自分で「老眼」なんて言わないでよぉ、悲しくなるじゃん（笑）
　「香の幸せを守るためにこの仕事を始めた」かぁ。う～ん、香ちゃん、愛されてますねぇ。この想いだけで、きっと充分幸せだったと思うよ。うん。リョウの穏やかで悲しい目・・・守りきれなかったことを悔やんでるようにも見える。けど、今でもこんなにまで切なくなるほど愛されてるんだからね。絶対しあわせだったはずだよ。
　あ、あの写真、わたしはセルフ・タイマーで撮ったんだと思いま～す♪

### [11721] 千葉のOBA3	2003.09.11 THU 16:56:44　
	
こんにちわ♪あついーーー！なんでこんなに暑いの！？8月と9月が逆転してるーーー！

１１７１９　　キャロラインｚさま　　体調悪いんですか？大丈夫？？そうですねー、今日はお月さまを眺めながら涼しくなってからバンチを読むといいかもしれませんね。

１１７１８　　いちのさま　　学校忙しいですか？私めも、仕事変わって忙しくなりましたが・・・。奥様の里奈さまも忙しいみたいよ☆

１１７１６　　こぶたさま　　おーー、ダイエット成功して２０キロも痩せたの！？私もＡＨのおかげで、１５キロくらい痩せたかな？（香ちゃんの死がショックで食べられなくなった・・・汗）今少し戻っちゃったけど･･･．やっぱり、時間をかけて痩せるほうが、リバウンドは少ないよねー。

１１７１４　　ｃｈｉｋｋａさま　　いつのまにか、ス＠ローズは2位になってますねーー！ウレピー！！今年の優勝はトラさんに譲るけど、来年はツバメ返しさ！！

１１７１３　　おっさんさま　　１２日連続勤務なんて、超ハードですねー！！ホント体こわさないように、気をつけてくださいねー！

１１７１１　　Ｍａｍｉさま　　そうそう！どうしても「冴子あねさん」と読んでしまうのだーーー！（笑）

１００話のカラートビラをつくづく眺めて・・・。いまさらながらジワーっと来ました。そうだよねー。りょうちゃんにとって、香ちゃんとすごした年月は、どんな一瞬一瞬でも輝いていただろうなー。このカラーイラストは私のお気にになりそうです・・・。

### [11720] いちの	2003.09.11 THU 12:14:47　
	
＞[11717] 圭之助（けーの）様
わざわざご丁寧にありがとう御座います（感涙）。
ただいま黄門様のごとく全国（主に関東）の美味しいものを食い荒らしながら巡業中でございます（もちろん嘘です）。
おいしいアザラシが陸揚げされたと聞きつけ帰ってまいりましたｗ
里奈様も元気しているでしょうか？新人さん達の若い熱意にのぼせていらっしゃるのかしらｗ？ 
